今晚真係心痛

香港人，我地仲可以點

好心up
聽住聖詩

一邊係狗閪
一邊係市民